有冇人試過去當地學語言?

成日都心郁郁想去一個地方學當地語言

但係唔知有幾大成效, 去過既巴絲麻煩分享下經歷